\item {\bf Experiencia} esta busca introducir amplificación pero también puede
    significar introducir fricción. Cuando un alumno con experiencia en
    desarrollo inicia el proyecto (ej: ya se encuentra en un entorno laboral, por
    lo que su experiencia es alta), este tendrá menos dificultades técnicas. 
   \begin{itemize}
      \item {\bf Trabajo ({\tt tipo: Flujo})} esta variable incrementa la 
      productividad del alumno, cuanto más experiencia tenga el mismo con el
      desarrollo, más productivo será, además este introducirá menos errores. 
   \end{itemize}
